(求救)點解我部電腦打lol都會咁低fps?

spec:
ryzen 1600
RX580 8GB
16 GB RAM(行緊2133)
intel 600p 256gb

開全高效得90FPS
開低都係得120 FPS

cpu

打LOL洗撚高FPS咩

熄垂直同步

冇開

間唔中感受到有frame drop

溫度長期唔過50度
定ryzen本身既問題?

fps上限呢

win10?
試下del內置個xbox app

普通laptop都高fps過你

冇limit
畫面少人果陣150 fps左右

yes
正常途徑del唔到架喎
已經熄左錄影同game DVR

超超粒cpu

ram上2933MHZ

唔識搞
但玩個LOL唔洗做工程師掛

咁冇計

人地用到GTX1070都係咁上下FPS

下真係正常現象?

目前睇黎 mon插錯位既機會最大

我係youtube睇左好多lol fps片

ryzen 普遍FPS都係1百出頭

intel 就高少少 上到2XX

RYZEN冇APU架喎...
但仲用緊DVI 插口 關唔關事?

唔識就學人出返殘障intel啦 又要平又唔肯set

個MON冇HDMI都有罪?

係撚講你hdmi咩 出得ryzen就預手動超 除非你買1800x姐 又要平買1600 人地講1600性價比高你又跟風 到底你明唔明性價比係邊？ 手動超頻教學多撚到求其google都有

等新一代ryzen

好似話高頻好多

諗住捱到7nm

仲要行2133

係我唔岩 打LOL唔出1800X

同埋1080TI 32GB

開晒乜鳩最盡效能mode

買左半年應該唔會換了

POWER果個? 開左 高效能了

90- 1XX FPS依個RANGE差唔多啦
你PING數唔高咪得囉
我之前CPU 太熱 2X- 4X FPS都係咁打

岩岩打左場原來teamfight 仲會得7X FPS
仲諗住換個144HZ MOON 依家怕換完都冇咩分別 個FPS咁低

Google都懶

正常途徑?

重裝Game

試過 洗機都試過

3.7-3.8
2933-3200

你未裝Driver咋?

Chipset同gpu都update晒最新

Xmp上唔到又唔識搞

砌左半年都唔識解決

完全唔知點入手 D RAM又係CORSAIR垃圾RAM難超到仆街

有冇較返 high performance
default 好似係balance

有 之後用埋ryzen balanced power plan都係咁

cpu低頻死症

比你行到4.0都無用啦 2133

果時7000砌機出i5又話伏
點知amd連lol都搞唔掂

揀2133正常運作定3200開唔到機？
超唔到3200係ryzen既問題唔係用家問題
冇人俾幾千銀買部電腦返黎想係搞呢搞路
除左工程師

一係你咁叻教下我點set囉

去bios 關左個smt 可能會高d

Ryzen 反應時間慢係死症，不過唔係144 mon 其實感受唔到

2666 上唔上到

我都係corsair ram 開xmp 3200唔得
就咁轉返3066就ok

關左 好似高左10幾FPS
仲想換個144 MON

試過XMP SETTING 跟住3200改2666
上唔到

即係XMP SETTING 淨係改3200>3066?
你果條corsair係LPX 定 LED? 單條定雙條?

AMD

i7 6800k 配 1080Ti 打poro king 先得 120fps

借問聲lol呢d game咁高fps有咩用
仲話要買144hz mon

我i5 4460 gtx1060 8g 全高都120左右fps 喎

工程師留返比我地啦 樓豬你auto算啦

玩落去爽啲

Auto緊啦

正常啦

我部垃圾機 全部開最低特效 都係得30fps
已經棄game

換機啦

你1600 唔係屌打我粒4460 咩

打LOL 高fps 有乜用

咩spec 連lol都差咁遠

我之前I5 3450 打LOL順過依家

畫面順咪爽

仲唔放左佢換返舊u

舊U放左啦 塊底板又壞左 不了

更新 岩岩用XMP試左對RAM最高上到2800MHZ

之前係呢到收既賊船2400 2x8 輕鬆2933啦 除左上3200要加電同cl18之外 無乜難度

1000蚊屌打你

咁叻仔

未裝driver入到game咖咩？

一路都話賊船RAM難超又唔聽..

唔係塊塊老母板都得

有好多人輕鬆上到

但有更多人2933都未必上到

所以b die,靚板走唔甩

一條ram定兩條ram

8gb x2

directx 9 問題
簡單D講 姐係用directx9 D game 只能用一個線程 所以玩directx9 game最佳cpu是i3 7350k oc to 5ghz

係咪比Bryan Yeung倒瀉水整濕部機搞到lag咗啊？

但我玩DX9的blade and soul

i7 4790k 3X% usage 應該食到2條threads

LOL都應該係 2threads

用得愈少threads intel優勢愈大

ghz問題 ryzen好低ghz
csgo都係dx9
csgo有多線程ryzen都一樣長期有一個線程100% usage 其他都是好低下
我ryzen 1600 oc 3.8ghz玩csgo開到最高都用唔盡750ti
用ryzen 玩lol實出事

是 所以i3 7350k 5ghz是dx9的好朋友

mmorpg真係好煩 通常optimization一定唔會好 DX版本又舊 多核optimization又廢

mmorpg開發時間太長 公測完 到時個DX版本都過晒時

之前r5 1600個價位真係冇得揀

i3 7XXX又尷尬得2c4t K仔唔超又冇咩作為

唔通買低頻i5 7XXX咩

而家有i5 8400都叫好D 但硬食z370板

咁邊個配搭好d

仲有個問題係成日玩玩下卡一秒 FPS由100幾跌到70幾 但又唔係打緊teamfight
洗過機都係咁

i3 7350k 唔超都好高ghz
i5 8400 都唔一定硬食z370
可以用返h110果D
前提是你改到bios or taobao買已改bios版
不過 我會怕供電問題多D 唔係貴版用返i3 gen 8會好D

順左你都睇唔出架啦，仲要lol呢啲垃圾game，買144多數玩fps個啲game用，lol求撚其60hz咪夠囉

我7700k+1070+2k mon 全高少人有4xx fps
Teamfight就2xx fps

我係中意144hz玩lol

INTEL>AMD

Intel好啊 先唔見3成

好似set boardless會快

你中意on9咪on9囉，咁撚有骨氣到時唔撚識set144我笑鳩你

kabylake + win10打機應該無咁跌得咁明顯

i5 8400結論都係用返z370

z170 z270 個堆無問題 只係h110 同部分便宜的b150 b250怕用六核會出事

新手應該唔會去taobao買底板/改BIOS掛

玩到咁8400應該滿足唔到你

有錢姐 冇乜骨氣

但是聽大陸圖拉丁吧D人講
好似asrock底板用官方最新bios
就用到gen 8 唔知真唔真
但係其實ryzen一出 已經有好多人講過好多次
唔識超唔好買ryzen
所以我建議樓主學下oc
唔洗超好高 原廠風扇 1.25v 3.7ghz都好夠用
利申 近期天氣凍
我個r5 1600都超到4ghz 玩下dx9 game
fps會高好多 同唔易突然lag一下

屌 條友咁撚串
你地重幫佢
傻撚左咩
由佢戇鳩啦
我懷疑佢係到撚狗咋

但唔驚電壓唔夠會縮肛？
定係穩定行到唔死機就得？

一開始好聲好氣問 邊個串先

參考 粒粒cpu體質都唔用
怕唔夠電壓 可以試下 1.28v 3.7ghz
要燒下機先知穩唔穩
有時入到window 入到game
都可以用用下藍mon
燒返半粒機睇下
但係通常我唔多想浪費時間
燒15分鐘無事就當ok

試過1.26V 3.7GHZ 燒左20MINS冇事
但遲D熱返D會唔會又唔穩要再加電壓?

原廠散熱1.3v或留下日常使用壓得住
不過唔超ram都係無用 基本2933起

好..
依家上到2800 都係未夠?

dx9 唔多關ram事
幫唔到幾多

基本ryzen設定

睇上面咪知邊個串先，我屌你，我只係叫你唔洗用144玩LoL，我屌你老母你答我乜撚野

喇 公道D講 樓主買完又唔超頻係戇尻
但叫人唔洗上144Hz mon果d都係戇尻